有個Tb細妹應該如何是好

是咁的,我阿妹細我兩年,但係我上星期出街發現佢拖住條女仲咀左一下,佢打仔格,事出突然,我平時好撚憎Tb,今次點做好

你同佢關係好唔好呀 唔好直接比串

還好la,但佢條女好撚正

屌到佢明白做女人既好處

你會唔會改口叫細佬

約佢出黎

偷睇佢換衫有冇紮胸 買假狗比佢玩

送入精神病院

插到佢唔想做TB

屌返直佢

打救佢

點打救

有得諗喎

推

趕佢出街

令佢懷孕

推佢落樓跳樓死撚左佢啦

用你嘅身體令佢變直、甚至依賴你

溝佢條女